{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045555",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082538?place[place_type]=GID&place[gid]=1082538&place[latitude]=35.7954765474&place[longitude]=129.3171962417&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 비버리힐펜션"
    },
    "text": "ビバリーヒルペンションは都市では感じられない清浄な吐含山の空気を胸いっぱいに込める自然と一つになる空間です。 客室前のプライベートテラスでは、こぢんまりとしたバーベキューパーティーが楽しめます。 ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 家族を除く3人以上の入室は不可能であり、超過すると追加料金が発生します。 未成年者は入室できず、追加人数に対する費用が発生する場合があります。 ペットと一緒にできるペンション以外は入室を拒否され、払い戻しはできません。 入室時間と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設利用中の毀損や紛失の責任は宿泊客にある場合があります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 個別バーベキューは個別テラスで利用可能で、利用時間は午後10時までです。 データの心配なくインターネットを楽しめるIPTVとWiFiが客室で利用可能です。 プールはA204客室でのみご利用いただけます。営業日はペンションのホームページでお知らせします。 プールは午後3時から午後7時まで利用可能で、大きさは3M*6Mです。 周辺の観光地はブルーワンウォーターパーク、慶州ワールドです",
    "QA": [
        {
            "question": "ビバリーヒルペンションはどのような空間ですか？",
            "answer": "ビバリーヒルペンションは都市では感じられない清浄な吐含山の空気を胸いっぱいに込める自然と一つになる空間です。"
        },
        {
            "question": "プライベートテラスではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "客室前のプライベートテラスでは、こぢんまりとしたバーベキューパーティーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "何人以上の入室はできませんか？",
            "answer": "家族を除く3人以上の入室は不可能であり、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にできるペンション以外は入室を拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "どのようなルールがありますか？",
            "answer": "入室時間と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設利用中の毀損や紛失の責任は宿泊客にある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。"
        },
        {
            "question": "予約に関するトラブルが起こった場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表に誤りがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのような時間で利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューは個別テラスで利用可能で、利用時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "データの心配なくインターネットを楽しめるIPTVとWiFiが客室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールはA204客室でのみご利用いただけます。営業日はペンションのホームページでお知らせします。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や大きさはどのようなものですか？",
            "answer": "プールは午後3時から午後7時まで利用可能で、大きさは3M*6Mです。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地を教えてください。",
            "answer": "周辺の観光地はブルーワンウォーターパーク、慶州ワールドです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 688
    }
}